日日都有人死，可能我地聽日就死得

誰能預測死期

死亡遲早都找你

我天生就好亂諗野

細個就係咁 冇得解

係就快啦